一人幾個mk仔特徵

菇頭 金啡毛
帶耳環
黑白mk衫
成班人圍埋一堆係條街大大聲講粗口以為自己好撚型

求更多特徵

多囡

個啲女都係mk妹 又係on99咁

有丁

username叫結城明日奈

利申A0毒撚

Sor囉

人地戇鳩，但有囡食。啲戇鳩mk妹最後可能搵我地啲毒l埋單，諗起都覺得慘